希慎南小館

之前出過一張藍黃商舖圖，寫明南小館係藍，我平常已經好少去，之後更加唔想再去！點知週末屋企老人家嗌食飯約咗希慎果間。我矛盾咗好耐最後都係去咗，平常番學番工忙已經好少陪嫲嫲食飯，心諗就一次老人家喇，點知...

我哋坐喺度食緊飯時，隔離兩個男侍應喺度傾計，我聽到佢哋話啲示威者「嗌五大訴求缺一不可，好膠好傻⋯⋯」，語氣表情賤到無倫！有時呢啲上海菜舖頭請侍應都有啲大陸口音，南小館都有啲直接講pth，但呢兩個絕對係local。我本身心諗舖頭老細藍屍還藍屍，打工果啲又未必，點知都可以咁pk！

我知係我衰，明知藍屍舖頭仲去食嘢，各位巴絲打可以鬧我。我食完飯番屋企已經打俾嫲嫲，話我食完番嚟又痾又嘔，以後唔好再約呢間喇！

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

係囉又痾又嘔 咪去喇

呢間野好撚難食，唔好去！

連當場鬧返佢哋都唔敢
你好懦弱喎

我認㗎，亦都唔想搞到我嫲嫲，佢好細膽。

諗諗吓又唔係，係我自己衰細膽。

Call食環啦，仲po文

鬧人不一定要粗口爛舌同拍枱

推

唔食都食左喇
梗係拎張單, 投訴食環又好, 投訴總店又好
話比店員鬧好膠好傻

本人表示 我是南小館Plus 的員工 普通侍應 本人今日有上班 但係我可以澄清一樣野我係黃撚到仆街 聽到啲人喺度講啲示威者真係好撚柒嬲

屌 垃圾

我係噚日去食飯，果兩條友其中一個肥肥哋個樣好7！

我唔係鬧你，你番工一定已經好大壓力喇！加油搵工轉！